睪丸問題

我右邊睪丸連住左一舊突出黎既野
禁落去又唔痛 唔係硬既
又唔好意思去睇醫生
有無巴打知咩黎

英國大叔睪丸腫脹「爆炸」 醫：像火山爆發！

有疑問點解唔去睇醫生
可大可小
諗返起之前條友痾血尿死都唔去睇

定係附睪嚟 冇圖好難討論落去

睇醫生買個安心啦 直接去康健泌尿科 人地睇開呢啲 好專業